人民日報—楊潤雄是狗

夢狗連老納都扮
真係好低質

扮得唔似
楊潤雄是中華人民共和國的歷史罪人

志哥

ching 低質到

點解波台會變成咁